「監督泛民」近期出現泛民打手想醜化抹黑素人搶做主席

因為下個月7號就選主席, 而北區入面既席位分布係: 素人佔7席係最多既派系, 民主黨5, 新同盟3, 工聯會1, 民建聯1, 鄉事1, 正常論黃藍陣營既話無可能黃營會輸, 所以北區變相就係到底黃營之中係素人定泛民當選
北區係唯一一區素人議席多過泛民既區, 可能因為咁樣早期就有打手吹風,

北區連線你班仆街，夠膽就支持建制派做主席，下屆區選一定唔支持你地！

呢個風係連登好似吹唔起, 但係上面條link入面, 巴打#17 角落生物(青瓜)就有以下cap圖提到

“北區既幾個地區群打手多到不得了, 由月頭既無啦啦有人咩都唔解釋就咁幾句問人想正副主席俾咩人做, 去到呢兩三日內有三篇似是而非既千字文係度不斷chur住北區既候任們”
而根據巴打#17 角落生物(青瓜)既分析指出:
“好，咁係邊個搞咁多野係度吹風向呢？成個風既矛頭都係指向素人，素人係受害者，淨返既就係兩個黨啦，再睇返上面四個po既cap圖，明明成年事就有三個群體牽涉在內，但第一個po只提到兩個，冇提新同盟，而四個po同下面留言既共通點都係隻字不提正副主席既權力同義務上有咩唔同，睇返早前幾個區既區議會會議因為被騷擾而流會，都係由主席去宣佈既，係咪即係代表住主持會議，審理議題等既動作都要正主席先有人做？即係話，呢堆po之所以會出現就係因為有人好驚做唔到主席，係好撚驚果種。咁邊個會驚呀？有5席僅僅落後攞第二果班人囉。”
就咁睇, 真係好難相信唔係泛民打手, 而我本人唔係北區人, 所以唔清楚到底今時今日為止北區人既fb或者tg入面流傳緊幾多由泛民打手寫出黎既千字寫嘗試去帶風向同引導輿論, 但唔理睇緊呢個post既你係唔係北區人都好, 作為香港人, 你都有義務去監督泛民!!!

平時講「時代革命」, 到選主席又變咗「資歷論」?
好心啦, 正常黎講講無幾多人相信「無大台」, 「不分化不割席不篤灰」, 「和勇合一」係work既, 但事實證明「無組織」新思維激發香港人的創意及力量, 使民主運動勢不可擋喎
素人參政就係要敢於開創新天地同造成時勢, 而所謂論資排輩既殘腐思維實在係香港民主抗爭既桎梏! 鄉事派點都無可能「漁人得利」, 票數就得個4票。如果鄉事派能取主席或副主席, 咪又係泛民密室談判交換利益, 白痴都知架啦係咪?

泛民你哋乖啦, 無忘初衷呀, 你哋做主席點幫到反極權運動先? 搵食就去考海關入境啦, 做得民意代表受選民所托, 選民而家要既就係光復香港時代革命八個大字, 你班友又諗住同建制鄉事和稀泥做黑白臉, 做大戲呀? 咁點時代革命呀? 不如咁啦, 泛民與新同盟顧全大局, 三思而行, 支持素人做主席, 唔好再做類似區選撞區戇鳩野, 市民只會覺得好黑人憎架咋! 包括明年立會在內的選戰北區素人就更難與之合作啦

和勇合一，不割蓆不指責，但你班粉腸真係唔屌唔鬆化，乖啦好無?

push

push1/10

push2/10

push3/10

push4/10

push5/10

push6/10

push7/10

push8/10

push9/10

push10/10

push11/10

任何有助推動泛民唔好返祖做畜牲，都輕輕一推

推

咪一個正一個副
或者學唔知邊區2年後轉人囉
素人全部冇經驗俾你都唔識玩啦

乜料？
數資深議員淨係無數劉其烽？
佢唔係連任？

可能係建制派扮泛民打手都唔定
語氣可以唔使咁重

不過真係要監督泛民
最好泛民自己撲出嚟解釋

一般黎講都係一派入面最大黨出人做主席，第二大黨做副主席架啦，至於你話有君子協定傾好就話啫唔明有咩好嘈。

咪數票囉，北區7票，白鴿5，新同盟3。

關鍵係新同盟個三票度，新同盟企白鴿咪數到8票出人，兩黨聯合推個人出黎做主席囉。新同盟兩邊都唔幫或者企北區咪北區出人做主席。

首先個兩個位有左定調先，再傾三邊利益偏重，三邊都ok咪出到主席，有一邊倒戈咪由鄉事做，反正你地死掂佢，第一次大會就搞surprise就以後唔洗旨意有得選

個啲錢點用雖然係重要，但係冇左主席個位連亂用啲錢嘅機會都冇

同埋正副主席paperwork會重好多，薪資多左某程度上係俾佢地請多一兩個人做野，承擔嘅黨支出都會增加，唔係話多左200萬就可以捐哂出黎不如期望主席可以請手足加埋比一般議員捐多少少好過

我就唔明點解唔係素人+新同盟推陳惠達/劉其烽
林卓廷點會放過新同盟 邊有計傾
尤其劉其烽響佢度出走 實打大交

唔知佢地咩恩怨，純粹以政黨分析啫，大敵當前，內部有矛盾唔係唔得，但留返自己友圍內拆，公開嘅要槍口對外

兩邊都好，識玩一定係推劉其烽上去
素人/新同盟都係冇反對理由

如果為件事好既應該咁做

陳九日